沙維預測亞洲杯 差唔多全部中晒

沙維去講波同何蛇有冇得比

將術語變成英文版
Three Central back Defender cannot attack

XAVI

Muse boy god

super connector

silly coach

XAVI!

好似除左約旦同澳洲其他全中?

估唔中越南出到線仲要入埋八強，估唔中黎巴嫩同敘利亞分組賽出局

但都己經好撚準..

Xavi

xavi

Main character
Green leaf
Half main character
High speed back-and-forward ball
Break through football theory
4231 - diamond structure allows you to dominate the game
4312 - tightens defensive zone to counterattack

Idiot coach!!!

inspiration boy god
Pangu human

Stupid coach

拼圖王

click the ad, press the ad, do you see the popup window? close your fucking adblock

back and forth high speed ball

幾時開貼士網

亞洲盃有幾難估

伊朗日本
同卡塔爾南韓都中

qatar邊個估到冠軍

可能因為喺卡塔爾踢過波有感情啫

亦都可以話因為喺卡塔爾踢過波先明波卡塔爾勁喺邊
唔講沙維啲拼圖論 佢平時嘅足球分析真係好準同好中立

應該係佢係果度踢過波知班波有料爭冠軍, 但我地平時無留意就以為佢鳩嗡..

佢唔止估中冠軍喎,
決賽隊伍中,
八強四強都只差一隊...
無記錯佢應該賽前就預測, 佢差唔多分組賽排名都大概準先預到啲隊伍線伍咁準...
淨係上下線一兩隊出大錯條線路組合應該都好易會大錯..

之前佢估完 全世界都笑佢奶卡塔爾 無人信佢會估中

仲要有果D乜鬼最佳第三名 出線隊伍都估到咁已經好撚痴線

係，24隊出16隊會搞亂哂d線

Remember to click the advertisements.

super url man

counter attack ACM

remember to click the ad Let me can live with dignity and insist on making video for everyone every day.

沙維明明係西班牙人
上面班人就幫佢譯英文

Tres Defensores centrales no pueden atacar.
Protagonista
Hoja verde
Medio personaje principal
Bola de alta velocidad hacia adelante y hacia atrás.
Romper a través de la teoría del fútbol.
4231 - la estructura de diamante te permite dominar el juego
4312 - aprieta la zona defensiva para contraatacar
Entrenador idiota !!!
chico inspiración dios
Humano pangu

haga clic en el anuncio, presione el anuncio, ¿ve la ventana emergente? cierra tu maldito bloque

recuerde hacer clic en el anuncio Permítame vivir dignamente e insista en hacer videos para todos los días.

沙維踢左咁多年大賽估中晒有幾奇
你估好似連登班賣料狗咩

卡塔爾贏南韓日本捧盃你估比我睇

你睇下平時講波班名宿咪又係9up多過呼吸
有幾多個好似沙維 咁準

咪住先
唔好倒果為因，
我覺得佢擺明係搵過食，
先俾面估卡塔爾冠軍

利申：鍾意沙維

再比面都好
Qatar拎冠軍 半隊係佢啲al sadd隊友
同佢地一齊踢亞冠入到四強
有幾多料自然佢心中有數

更何況佢唔止係估中冠軍 佢連啲一二三名走線都大致上推測到呢樣先勁

有冇論點？

其實呢啲我覺得結果唔係最重要
都係講運多

佢有冇特別講某幾隊踢法之類？

唔係講笑,投注站好多阿叔買卡塔爾贏日本

馬會幾時請沙維黎寫預測

但有無人一開始諗過佢會贏到

卡塔爾嘅電視節目
有撚人知佢講啲咩 詳細分析佢可能有喺節目講 但你都唔識聽啦

最後流出多人討論都係呢張圖 已經夠曬神算
亞洲盃玩24隊走線咁複雜佢都估中大半